
\callunablack

\gresetinitiallines{1}

\gregorioscore{litanygabc/nomenkyrie}

\gresetinitiallines{0}

\gresetlastline{justified}
\gregorioscore{litanygabc/nomenlitany1}
\begin{nstabbing}
	\>Fi-\>li Redémptor mundi \>\textbf{De-}\>us, \>mi-\>se-\>ré-\>re \>no-\>bis.\\
	\>Spí-\>ri-tus Sancte \>\textbf{De-}\>us, \>mi-\>se-\>ré-\>re \>no-\>bis.\\
	\>San-\>cta Trínitas unus \>\textbf{De-}\>us, \>mi-\>se-\>ré-\>re \>no-\>bis.\\
\end{nstabbing}

\gregorioscore{litanygabc/nomenlitany2}
\begin{nstabbing}
	\>Je-su, \>splendor \>\textbf{Pa-}\>\>tris, \>mi-\>se-\>re-\>re \>no-\>bis.\\
	\>Je-su, \>candor lucis ae-\>\textbf{ter-}\>\>nae, \>mi-\>se-\>re-\>re \>no-\>bis.\\
	\>Je-su, \>rex \>\textbf{gló-}\>ri\>ae, \>mi-\>se-\>ré-\>re \>no-\>bis.\\
%	\>Je-su, \>sol ju-\>\textbf{sti-}\>ti\>ae,  \>mi-\>se-\>ré-\>re \>no-\>bis.\\
%	\>Je-su, \>Fili Mariae \>\textbf{Vír-}\>gi\>nis,  \>mi-\>se-\>ré-\>re \>no-\>bis.\\
%	\>Je-su, \>a-\>\textbf{má-}\>bi\>lis,  \>mi-\>se-\>ré-\>re \>no-\>bis.\\
%	\>Je-su, \>ad-mi-\>\textbf{rá-}\>bi\>lis,  \>mi-\>se-\>ré-\>re \>no-\>bis.\\
\end{nstabbing}

	\begin{multicols}{2}
\parskip0mm

\sideResponse{Jesu, sol jus\textbf{tí}tiae,}{miserére nobis.}

		Jesu, Fili Maríae \textbf{Vir}ginis,

		Jesu, a\textbf{má}bilis,

		Jesu, admi\textbf{rá}bilis,

Jesu, Deus \textbf{for}tis,

Jesu, Pater futúri \textbf{sæ}culi,

Jesu, magni consílii \textbf{An}gele,

Jesu, poten\textbf{tís}sime,

Jesu, patien\textbf{tís}sime,

Jesu, obedien\textbf{tís}sime,

\sideResponse{Jesu, mitis et húmilis \textbf{cor}de,}{miserére nobis.}

Jesu, amátor casti\textbf{tá}tis,

Jesu, amátor \textbf{nos}ter,

Jesu, Deus \textbf{pa}cis,

Jesu, áuctor \textbf{vi}tæ,

Jesu, exémplar vir\textbf{tú}tum,

Jesu, zelátor ani\textbf{má}rum,

Jesu, Deus \textbf{no}ster,

Jesu, refúgium \textbf{no}strum,

Jesu, Pater \textbf{páu}perum,

Jesu, thesáure fi\textbf{dé}lium,

Jesu, bone \textbf{pá}stor,

Jesu, lux \textbf{ve}ra,

Jesu, sapiéntia \textit{æ}\textbf{tér}na,

Jesu, bónitas infi\textbf{ní}ta,

Jesu, via et vita \textbf{no}stra,

Jesu, gáudium Ange\textbf{ló}rum,

Jesu, Rex Patriar\textbf{chá}rum,

Jesu, magíster Aposto\textbf{ló}rum,

Jesu, dóctor Evangeli\textbf{stá}rum,

Jesu, fortitúdo \textbf{Már}tyrum,

Jesu, lumen Confes\textbf{só}rum,

Jesu, púritas \textbf{Vír}ginum,
\end{multicols}

\gregorioscore{litanygabc/nomenlitany3}

\begin{nstabbing}

	\>Pro-\>pí-\>\textit{ti- us} \>\textbf{e}-\>sto, \>ex\>áu-\>di \>nos, \>Je-\>su.\\

	\>\>Ab \>\textit{om-ni} \>\textbf{ma}-\>lo, \>lí-\>be-\>ra \>nos, \>Je-\>su.\\
\end{nstabbing}

\begingroup
\parskip0mm
%
Ab om\textit{ni pec}\textbf{cá}to, \hfill líbera nos, Jesu.

Ab \textit{ira }\textbf{tu}a, \hfill líbera nos, Jesu.

Ab insídi\textit{is di}\textbf{á}boli, \hfill líbera nos, Jesu.

Ab spíritu forni\textit{cati}\textbf{ó}nis, \hfill líbera nos, Jesu.

Ab mor\textit{te per}\textbf{pé}tua, \hfill líbera nos, Jesu.

Ab negléctu inspiratió\textit{nis tu}\textbf{á}rum, \hfill líbera nos, Jesu.

Per mystérium sanctæ Incarnati\textit{ónis }\textbf{tu}æ, \hfill líbera nos, Jesu.

Per nativi\textit{tátem }\textbf{tu}am, \hfill líbera nos, Jesu.

Per infán\textit{tiam }\textbf{tu}am, \hfill líbera nos, Jesu.

Per diviníssimam \textit{vitam }\textbf{tu}am, \hfill líbera nos, Jesu.

Per la\textit{bóres }\textbf{tu}os, \hfill líbera nos, Jesu.

Per agoníam et passi\textit{ónem }\textbf{tu}am, \hfill líbera nos, Jesu.

Per crucem et derelicti\textit{ónem }\textbf{tu}am, \hfill líbera nos, Jesu.

Per lan\textit{guóres }\textbf{tu}os, \hfill líbera nos, Jesu.

Per mortem et sepul\textit{túram }\textbf{tu}am, \hfill líbera nos, Jesu.

Per resurrecti\textit{ónem }\textbf{tu}am, \hfill líbera nos, Jesu.

Per ascensi\textit{ónem }\textbf{tu}am, \hfill líbera nos, Jesu.

Per sanctíssimæ Eucharistíæ instituti\textit{ónem }\textbf{tu}am, \hfill líbera nos, Jesu.

Per gáu\textit{dia }\textbf{tu}a, \hfill líbera nos, Jesu.

Per gló\textit{riam }\textbf{tu}am, \hfill líbera nos, Jesu.
\endgroup

\gresetlastline{ragged}

\gregorioscore{litanygabc/nomenagnus}
%Agnus Dei, qui tollis peccáta mundi, parce nobis, Dómine.   *
%Agnus Dei, qui tollis peccáta mundi, exáudi nos, Dómine.   *
%Agnus Dei, qui tollis peccáta mundi, \hfill    *
%* Plangimus pectora nostra ter

%\Vbar Jesu, audi nos.

%\Rbar Jesu, exáudi nos.

{\centering Orémus.\par}

\lettrine{D}{ómine Jesu Christe,} qui dixísti: Pétite et accipiétis; quærite et inveniétis; pulsáte et aperiétur vobis: quæsumus, da nobis peténtibus diviníssimi tui amóris afféctum, ut te toto corde, ore et ópere diligámus, et a tua núnquam laude cessémus. 

Sancti Nóminis tui, Dómine, timórem páriter et amórem fac nos habére perpétuum, quia núnquam tua gubernatióne destítuis, quos in soliditáte tuæ dilectiónis instítuis: Qui vivis et regnat cum Deo Patre in unitáte Spíritus Sancti Deus per ómnia sæcula sæculórum. Amen. 

\rmfamily

